Расчётно-графическая работа (II семестр)
========================================

Этот репозиторий содержит исходные коды программы, подготовленной в рамках
расчётно-графической работы по программированию за второй семестр.

Программа подготовлена для ОС Windows и использует кодировку CP1251.

Программа запускает шесть подпрограмм:

1. Табуляция функций

2. Построение графиков функции на отрезке

3. Решение уравнения (методом бисекции)

4. Вычисление определённого интеграла (методом трапеций)

5. Графическая заставка

6. Информация об авторе

Пункты меню выбираются стрелками. Запуск - клавишей Enter. Клавиша Escape
завершает работу программы.

Сборка
------

### w64devkit 

Для сборки необходимо установить
[w64devkit](https://github.com/skeeto/w64devkit). 

Чтобы собрать программу, необходимо в командной строке ввести:

    $ make

Результат будет доступен в файле `rgr.exe`.

### Другие способы сборки

Можно для сборки также использовать Visual Studio, для чего в папку положены
файлы решения и проекта.
